我係急症室前線人員，你問我答。

邊間醫院唔講KCC 區
見到HA 鳩噏就火滾
等我真正掀曬所有內部做法俾大家知
請各位出招

來吧

警崗有冇電腦去到系統

直接掀, 唔該

點解釋HA 話無交資料比犬隻
點睇又射落你地數?

急症室有鬼 vs 黑警偷資料

點睇比你地D 仆街高層屈你地前線人員犯錯

邊間醫院 知唔知

依家係咪即係話前線冇睇實電腦

冇

有冇警察真係埋到部機睇野?

你不如直接講
平民真係唔會接觸到D內部做法
問都唔知點問

有冇夥記比警察威脅過睇電腦？講patient係邊同discharged patient既地址等等？

急症室警崗有冇AEIS電腦?

邊部電腦最易被警察access到? R房?

又放前線上枱

有冇警察逼你地sign form?

咁即係犬睇唔睇到？

前線人員個日有無泄漏病人資料俾啲狗？

有咩證明你真係急症室前線人員而唔係HA啲人想開黎護航？

部電腦係咪24小時有人 mon 住㗎？

不如你直接駁佢 同埋可唔可以影相證明吓身份先

你點証明你係急症室前線人員？

得triage nursing station 同admission office 有電腦可以access AEIS 同CMS

該系統係唔係真係無掩雞籠?

你地處理天災人禍會唔會連Login時間都無?

我知道有同事忙起上黎會借ac用

HA話無標準人數定性為災難，咁有無email提示同事轉系統，同提醒同事現在係災難時候？ 定係警方定性為災難你地就要比？

冇可能，因為俾到佢地都唔識用

個system冇左好大影響？

憑咩咁肯定？你都係今日先知有呢份report

咁份野點黎？

講到明無授權

點睇呢條片

甘黑警點睇點知？話醫護人員唔合作就阻差辦公？

有冇一啲前線同警方有默契會upon request俾警方睇警方指定既「疑犯」有關資料

咁點解個system 有個page 係專for police?

本身喺AED個condom仔係咪可以行嚟行去？
有機會行咗入去有AEIS嘅電腦？

警犬衝入急證室拉人係邊個報串

姐係話一定有人比/有back door system for警犬?

證明先 唔係記者都難攞料

有幾多部呢d唔洗login ge電腦
黑警可否接觸到
電腦係咪24小時有年當值

本身以正常情況黎講，係咪所有前線人員都唔知亦都從來冇告知有呢個user interface係唔駛login都睇到病人私隱資料？

你點知醫管局有冇比access right黑警

喂, 你係咪有證據先?
你而家咁爆咪即係提人地要補咩獲?!

以你睇法 黑警咁快去到醫院拉人同個system有冇關係

醫護 / 任何有access嘅人隨時可以將screen上面嘅野影低，交比警察，冇人會知，係唔係？

死三毛又維穩？屌你老母

最近同一個中學舊生合作攪IT，份工比較自由，老豆覺得我唔踏實，嘈左幾次，今日終於咁。

其實唔係好明點解比病人個人資料比警方可以聯絡到病人家屬（身份證可以聯絡到佢屋企人？）

假設醫院真係佢記者會講個兩個原因比病人資料警方，係咪已經違反左條例？

點睇陳沛然醫生，算唔算攬你地？

樓主樓主！！！
condom仔係係咪有辦法繞過你哋逼到啲人簽同意書

推

直接搵陳沛然爆料啦

起碼我嗰間一定唔會，係AED入面每樣嘢都有程序，每個用戶登入都有記錄。
CMS Clinical management system 係每個員工各自login 用

咁警犬唯一拎到資料既可能性係咪醫院入面有人入左system再比資料警犬

係就快

我點知你真係急症室前線人員

答得咁慢既

無問題但推一推

師父你啲老細而家屌鳩你哋屌到啪啪聲
點解唔撚做保安看實啲電腦啊

佔中同佔旺果時有冇警察睇過當時傷者既資料

好多護士另一半係公安Dom

個系統D資料係咪直接連落醫管局的電腦裏

即係有醫護人員出賣傷者？

有無你個STAFF CARD+USER NAME ? 無既點信你?

點證明你係？
如果你係扮
係到9up混淆視聽咁點？
有無證件可以證明？

唔信都冇計

我點知你真係急症室前線人員[/quote]

Push

咁我走先啦

點解黑警可以囉到病人資料

有冇咁撚橋
開完press con就有人爆料？

指引有講行開行埋一定要logout

屌佢老母 HA淨係識得迴避問題

想問點解市民睇急症室
然後警察可以迅速拉人

證明身份先啦

如有由醫護人員轉介須注意的個案（例如，懷疑傷勢是在牽涉刑事成分的事件中做成），當值警員會進行初步調查，把報告交由警方單位跟進。

如果有個藍絲前線 轉介示威者俾警崗 有無可能

你話係呀係

Triage screen 應該係。頭先行咗一次急症室

不如你直接講，根據你既認識，警犬最大可能係用咩途徑去入個system度睇

你覺得陳醫生手上份野點黎，你個人睇法

假膠黎 請起底

其實係有得log out 不過呢個AEIS係用公廁ACC login

你證明你係急症室醫護人員先

除非有證明 如果唔係大家唔好信足

爆佢老母臭閪

收皮啦你 答埋 d 野全部有利警狗既

條片無左

一般嚟講係唔會俾佢攪電腦

其實急症室前線係咪一直都唔知
system有個for police既位？
所以根本無所謂既等人員快d access到既說法？

據我觀察所有機都要login
但啲龜拍拍膀頭話要睇，你有得唔俾佢睇咩

點解警察會拉到人

樓主波台假膠/三毛黎

大家唔駛再問

blocked

下 我細佬5年級都識用啦

搵人幫手答緊？

你做咁多耐，有冇見過部電腦熄過機

係咁e證明下？

又一隻波台狗搞事

冇證據 假膠

啱啊 證明黎睇下

證明唔到我話自己係侵侵都得

原來假膠

屌
講到尾姐係 係人都用得

到底有無護士守住部電腦呀

起底

個system識唔識time out
login一次就直到熄機都keep住個session?

Show Blocked User - 櫻紫螢
完全封鎖

咁你覺得，係咩原因警察咁快拉到人？
有人告密？ 有人印野？警察自己access? 偷用？

講緊廢話 唔洗再理樓主

push

睇你講嘅野 同班官講嘅 有乜撚野分別
冇料爆就唔撚好開post 呃hit rate啦 屌你

咁係唔係醫管局拎啲資料交俾警方，等佢地拉人

狗問到病人資料，醫護人員係咪一隻字都唔會講？

三毛狗

好似唔洗login wo?

話我假膠就出嚟
大是大非仲鳩up?

2年之後變左醫生?

咁你估計單野真相係點?

1.急症室有鬼
2.係醫管局高層比料
3.警察用啲非常手法得到
4.冇資料流出過，警靠自己捉人

樓主假扮醫護人員

Show Blocked User - 櫻紫螢

冇 AED 24/7 電腦長開

完

user name 都無邊有人信

下

User name ?

屌你老母要玩死撚開啦

咁點解宜家連文員都開到x ray request form ?個個放哂login pw 係nurse station la

FACT CHECK PLEASE

CMS識time out AEIS 冇

User name呢 第一日上連登？

我知咁問唔岩但有冇義士
有生命危險？

頭先記者會入面邊part令你最火滾？

一撚定係高層互射

1. 佢話同列印唔同版本，for police既版本係咪好似陳議員show既咁詳細，包括啲咩資料？

2. 一般決定印/比資料警方係邊個話事？

3. Print過比警方係咪要落簿記錄，佢地所講既「無記錄」有可能只係「無落過簿」？

此PO已完 已BLOCK

屌on9 已經證據確鑿 仲廢up

急症室前線咁得閒開咁多post
三毛狗死全家

樓主仲未肯回應 大家知咩事喇

負評上一頁

我先係

size=5]波台假膠 請善用起底功能[[/size=5]

你噏乜撚呀

USER ID 都無
咁撚多人睇個topic 就俾正評

間間醫院唔同個喎d位
同埋..邊止triage station同nurse station呀

唔係話唔信你 但無圖無真相 上左連登咁耐 明啦

樓主唔似係假膠
cms指引應該得醫護人員先知
而佢講既野都係岩的
睇定啲先

利申 學護

想知你地點睇你地前線準備做砲灰

隻鬼係邊個

1. For police d reports (hardcopy/softcopy) 會有咩資料比警察？
2. 以你既認識，有咩方法可以check 返有無人print/capture d 資料?

Thanks

冚家產扮醫生
不誠實使用電腦同大腦呀

樓主假膠

一係就俾證明
俾唔到就當你三毛處理

連仔都係醫護啦

基本username都冇

起下底啦 成班盲撚 屌你老母

屌見啲正評數就知連登成堆唔識用起底功能
又唔Fact check
見到正負皮邊到多啲就落邊
可唔可以認真啲呀
打緊仗架呢家
屌

假如有個毅進仔話要提供幫傷者尋找家屬嘅服務，係咪就會竊露私隱俾佢
有冇印刷記錄？記錄會SHOW咩内容？

會唔會有護士醫生之間討論patient既對話比駐院公安dom聽到然後report去準備拉人，佢地會唔會大前線醫護交patient資料同位置

HA有冇指引叫前線係呢次事件同差佬合作，主動轉介可疑個案，或當差佬問到會主動提供資料，無論以任何方式？

係其他事件，例如懷疑虐兒，前線應該會通知差佬，所以前線同警方互補消息係約定俗成，多於係指引？係今次事件你覺得會唔會有同事多事左，自己主動轉介俾差佬，或差佬問起主動講？

前線人員可以代為通知，唔可以俾電話id etc

Hi
Ready for kcc, fresh grad
Pending body check....
Fuck 揀左 a&e first choice

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

其實, WITHIN AED 內既電腦真係唔撚洗登入都可以入到AEIS
但係係唔係個個醫院內既人都識用呢個SYSTEM
我可以答你一定唔係
一定要係AED 做得耐既人先會識

已負皮
屌你老母三毛

條片無左 有無人back up

相黎屌你老母

又呃人正皮

你咩位

大家唔好迫樓主啦 KCC出名嚴
冇好勉強呀樓主

不嬲都要寫埋個名
User name呢？

for police 同有系統地顯示出黎 點解釋

大把人BACK UP左 但唔好放出來
人地陳醫生 DEL左一定有自己既原因
BACK UP 左就得

咪再覆 由佢沉啦

連仔做qe

膠層都講咗啦
Login 一次之後就唔洗再login

跟本就冇限死list 就一定要print出黎
驚犬可以有唔同方法 記又好 抄又好 影又好 問完即刻上樓又好
唔好比條HA友spin左去

出得話自己係QEH 預咗冇得撈

正常黎講乜人都攪到

我有次睇急症俾人推左急症室入面，仲拉埋布䉀，部電腦就係我訓既床頭
部電腦係已經login左既system畫面，個護士去左唔拎乜攪左輪先幫我抽血，有超過十分鐘得我一個係果個空間

唔好意思要負評, 但會唔會佢地真係識開出尼?
佢地有冇機會行到去你地既電腦度?

擺明警犬總部有個部門直接入到HA system ,
佢洗乜坐喺AED 禁
上面直接落order 做嘢
前面班犬識鬼字咩！

勇士

USERNAME連證

起左少少底 大家判斷下

冇呢個機會, 佢地最多可以用FAX同影印機

呢個時候 body check
恐怕都係得R！
多多指教

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

勁 連仔做it狗之外 重係qe
張相有名 封曬連登仔把口

好撚想知仲正評同認真問既人咩心態 佢真係有張staff id既話 寫張有user name既紙仔係汁邊有幾撚難 到依家都唔貼大家知咩事啦

波台狗

大家咪撚信樓豬

屌那星
我我仲認真咗

簡單d講
1. 唔知有無警犬非法使用急症室電腦入aeis睇資料
2. 唔知有無急症室醫護做篤灰狗比警犬睇

至於aeis為左方便aed人做野
係by pass左login

你地AED staff 本身知唔知有AEIS
同埋啲前線平時會唔會真係用到？

Username le

KW都有 a&e既
不過班人同記者一樣
重點錯哂

言下之意係咪有前線醫護人員畀資料警方

間間cubicle 都有電腦開到AEIS 喎
你扮都扮得好啲啦 呀前線人員

如果Perm左驚閪咩

所有捉鬼屈毛留言一概唔理，基本上已經自爆咗，唔信就上一頁，留個空間俾人問嘢

所以我都話睇定啲先
因為佢講關於cms同a&e既野都係真的
如果係假膠我真係唔知佢點搵呢啲資料番黎

假

張相冇user name

麻煩大家起一起底

就你認知咁如果AEIS可以直接gen病人資料印出黎比警察/其他人
係咪已經override左張警察consent form (因為你都冇拎過人同意)?

假膠

思路正確

佢認真寫個user name +張員工證 就唔洗搞咁多野啦

屌你老母username 都怕比人起到底 就唔好上來

點解差佬可以係醫院拘捕傷者?
醫生有無得拒絕

知, 日日都會用

勁

樓主po id啦
我信你 但你都要令大部分人信你架

冇可能啦 拎病人/家屬資料，洗乜咁鬼鼠？有需要可以問職員拎。
就算我當犬可以搵資料，所有涉及病人資料，都要有access right ，即係犬都要有個login 知道咩人幾時搵過邊個病人資料。

自爆?連username都冇自爆條穿毛
唔怕連工都冇 叫你連埋username有幾難

咁你覺得係前線有人做25仔定高層有人放料畀犬？

username+證是常識吧

其實點解會拉人
因為急症室有警崗
中左催淚彈既人有樣睇
警崗警察會即刻匯報比上面黎拉人

對唔住 撳錯咗

幾多新會員唔識規定

經常都用，睇下病人啲id tel 住址同係咩病房

會唔會Print 比差佬

另外aeis真係急症室常用

唔信冇所謂，留個位俾人問嘢

推 係人都用得

Fact check?

好少會咁用, 多數MON 吓D STAT,
要睇TEL AD用CMS PMI 算

大型事故先用喎
日日用？
日日用CMS 下話？

好彩發現得快版版紅色大字提大家 因為佢d ans有d唔make sense

屌你老母死假膠

大家以後唔好睇到標題就即刻正皮 而家仲升緊呀

此po已完

For police個版都睇到？
咁Dr Chan點解咁大反應又要啲staff去查

睇現時病人名單, 睇到幾點鐘登記既病人
睇吓有幾多case 未睇,
case list,
大把野睇到

條友三毛
唔好覆

Login都唔駛 你話幾撚有型呀

一般俾人book下neats 落餐落氣

兩個情況
第一，如果病人傷勢有可疑，一般做法會唔會同駐院毅進仔講？
第二，如果毅進仔走埋黎睇病人，甚至詢問病人情況，會唔會俾佢係隔離睇或答佢咩事？

睇病人資料點解唔用CMS

問有好多巴打問咗 想入嚟同你講聲辛苦晒同多謝你

你撐唔撐陳醫生？

BTW，保重！

分你老母化，佢成頁都係玩膠波台post
又講到唔怕冇左份工
貼多一張username連證有幾難，佢post到我即刻道歉
思古井 果單唔係未中過伏

唔係 aed 真係日日用
你一黎到分流站mark 時間
醫生睇你要mark時間
到你走mark 時間
呢d 全部都aeis 做

屌你老母 如果你呃人就死全家 絕子絕孫 你老母白頭人送黑頭人 你無仔送終

PUSH
樓主on99

條友假膠呀 唔好再正評喇

Ok

急症室呢
入房睇症就先cms
係ns做野既話基本長開aeis

本身唔知有呢個function 今日知道左, 遲d 返工試吓
可能dr chan 唔係做aed

咁點解有人係醫院比人拉？

死3毛

波台假膠/三毛

pish

R房

book neats 都識 真係假膠咩？

咁快踢爆左潛埋水

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

[b]

死三毛又維穩？屌你老母

最近同一個中學舊生合作攪IT，份工比較自由，老豆覺得我唔踏實，嘈左幾次，今日終於咁。[b]

book NEATS 同落餐用AEIS?你認真？

假膠黎，大家唔好正皮

其實警犬不嬲都可以係到拉人

係咪一間通哂全港電腦？
真係內聯網？
警察點解可以走去掂到急証電腦？

1. 唔會, 除非病人自動話要搵狗
2. 要睇吓咩情況,急救緊係唔會比佢地搞個病人
但如果係stable 錄口供會由佢

問題係無預過你識禁

想睇前線警員你問我答

R房唔係咁啦

樓主假膠，唔好信

死三毛又維穩？屌你老母

最近同一個中學舊生合作攪IT，份工比較自由，老豆覺得我唔踏實，嘈左幾次

可能真係有撚屌報串

笑撚左
作野都作得好少少

呢個唔係，我用QEH ac剩係睇到自己醫院啲case
我個權限睇唔其他醫院嘢

Book neats又用AEIS？

佢的確唔係

錯左喇

要睇到其他醫院既AEIS 數據要高層先得,
仲要經LOGIN SYSTEM 入

一般MEDICAL STAFF係經CMS ACCESS AEIS定係會另外入AEIS?

R房都有電腦
你憑上面篇字就知唔係R房？

雙開, AEIS 用黎紀錄D 數據上既野
CMS 就係睇病人舊底

三毛黎請block

驚唔驚個系統有查詢紀錄然後比IT部門爆料?

it 部係咪可以check 到邊個，係邊到，幾時登入，睇過d 咩資料？ 如果話警局都有裝呢個軟件又可以登入，你覺得有冇可能？

假膠?

咪撚再覆條仆街三毛啦
求撚其搵張證當自己

而家好好玩咩，on dog dog 當有趣

treatment room可能冇
R房推車入口就間間院唔同

係義士或者佢啲朋友太張揚
真係訓隔離都知你去金鐘黎啦

即係如果d狗玩針對
係可以係醫院盤任何佢覺得有可疑既人，繼而做出拘捕？

係咪假如毅進私通高層 就可以睇晒所有醫院for police嘅資料 而且唔會留下記錄？

咁AED STAFF 入AEIS係唔係唔駛LOGIN?
而入去到同CMS比，會有幾多PATIENT DATA?

樓主假膠
唔好再問佢嘢

唔會

係急症室所有電腦都可以唔洗登入開AEIS
基本上係無記錄
CHECK 唔到

善用起底功能

CMs應該得既

死三毛又維穩？屌你老母

最近同一個中學舊生合作攪IT，份工比較自由，老豆覺得我唔踏實，嘈左幾次，今日終於咁。
善用起底功能

兩個program黎, 裝在同一個windows os

係咪仲傾緊點復啊？

睇名睇ID 有幾難

但係佢bk錯晒

應該可以 未試過呢種情況
例如醉酒鬧事可以係急症窒拉左佢

即係一係有人督灰一係有黑警偷睇？

除左食花生可以點幫到件事？

可以咁講
唔洗高層既 只要係識用急症室內電腦既職員

正解

你教下我點用aeis bk neats

唔駛
記者會都答左
patient data一定少過cms(全間院)

講左咁多個REPLY 又講到連工都可以唔要 但就連USERNAME連證都唔肯
仲要之前係波台假膠 而家唔係搞分化 只係想做FACT CHECK
連FACT CHECK都唔肯做，好難唔信你唔係維穩？屌你老母

最近同一個中學舊生合作攪IT，份工比較自由，老豆覺得我唔踏實，嘈左幾次

喂樓主快d 答吓點用AEIS book neats同落餐

包括護士醫生文員

有心用點會唔識，文盲咩

因為你話高層先至access到其他醫院嘛
只需要有1隻鬼成個私隱已完

推 波台狗又係度吠 扮醫護人員

起底就起徹底d啦 除非你話佢上年開始幻想自己係咁無得講 佢好似2018先入行
我信樓主係qe員工 但唔代表佢講嘅係真話

死三毛又維穩？屌你老母

最近同一個中學舊生合作攪IT，份工比較自由，老豆覺得我唔踏實，嘈左幾次，今日終於咁。

有fd做醫護人員 話你9up

AEIS 有兩種版本 一種唔洗登入方便平時職員做野
一種要拎授權登入

要授權果種可以拎到多一點既資料 詳細幾多唔知
但係唔洗登入果個都會拎到部份資料

當然 唔會好似CMS 咁睇到PAST MEDICAL HISTORY 都
但年齡 ID 性別 呢一類基本野都會睇到

你推得入個d房 一早用cms打你資料啦
正常人鬼知你個aeis係乜撚野黎咩
aed人來人往 警犬想搵部吉機都幾難

你個AEIS都只係CMS一部份, 基本上要查詢資料就一定要經數據庫, 作為前台接口未必有紀錄, 但後台數據庫正路都會有所有查詢紀錄

同埋你識字都好
個ui差撚到仆街嫁

我懷疑佢係PCA之類
AEIS BOOK NEATS都講得出

重申多次 警犬唔會有機會用到醫院電腦
佢要用既話會好顯眼 一定會有人阻止
同埋個SYSTEM 都唔會一般人會識用

多數似有撚屌報串

無id 咪pseudo id 囉
況且陳醫生張相都好清楚
有AE no 有埋去邊個病房
個重點係依堆資料唔洗login 都睇到

以佢地智慧偷睇可能性好低，就算醫管局職員你唔係坐到埋個個位用個部電腦都未必知有d咁既野啦，唔好講點操作同埋有防偷窺屏幕。

當然唔排除有狗知有呢個系統下，而阻差辦公為名逼人講（事實上洗鬼print出黎咩，我抄落張紙都得啦）
或者，
撞岩搵到個怕麻煩既中層/普通職員，想快快手完件事就篤灰

你發夢做急症姐，唔好講D唔講D

所以.....
如果你真係義士....去睇醫生，你話自己冇帶身份証出來好過。
你一用真ID，人地有心，要偷你資料真係唔難。

Buy你 直接唔理班傻hi既做法
唔信重要死咬住唔放既應該係鬼佢地

所有medical area電腦都有HAIT port.
入到HDC就搭通天地線。 CCMS/ AEIS有難度?

發夢自己係醫院Desinger.

唔會再回應所有屈毛要求

到時就入埋你冇帶身份證

其他醫院就可能要高層 亦都唔太清楚
自己醫院就咩職員都得

用AEIS book neats 都講得出
信佢老尾
唔回應定潛水呀？

？

我覺得駛唔駛login都係其次，佢唔駛login當然有問題。
但真正問題係，點解佢地接觸到呢d電腦？
你如果經 ha gateway remote入，冇理由唔知係咩電腦入來架？

真男人

大巴巴煎落啲傻西到

會唔會有機會其他醫院唔跟規矩做野?

係呀
最好連地址 電話咩資料都唔比
淨係報名 歲數求其
整個假ID 出黎睇醫生算

巴/絲都好啦，咁今次印到野係咪姐係九成都係有人幫警犬印?

好 有username我受
實幫你推返

巴打對唔住 我收番頭先所有回覆 真誠向你道歉

防偷窺屏幕
你估隻隻mon有咩

再推

遮埋日期啦
同自爆無分別

三推

質疑人就聲大大
有理無理屌左先
係唔係假咁難睇咩

一封employment letter 寫明QE A&E 就等於你係醫護人員？

之前冇username 質疑佢有咩問題

預咗俾人秋後

佢講緊AEIS 同CMS 唔同system 黎㗎喎

可唔可以咁講：
而家其實係有一批病人資料係冇鎖既...
就算有任何人ACCESS過啲料，最多只可以TRACE到邊部機，基本上係追唔返到個人?

自己衡量利害囉。
其實講真，黑警真係要即場做你，真係差在一個身份証咩？
依家呢單野就係佢唔係即場做你嘛，佢有個list, 有條友叫UW1234567。呢d pseudo id, 佢起唔到你底嘛。佢要真係起你底，起碼佢真係要來病房搵你。

好野 真係頂你唔順

咩資料都唔洗俾
d醉酒佬成日都係咁

fact check就係fact check
講D咁重要ge info 確保當時人身份冇問題先信係基本

講左有username 真係有
幫你推返

基本上係，所以係上堂有講過各職級人員離開工作崗位一定要logout system

再推過

呢個就真心唔知點講好
我都頂佢唔順

咩野驅使你自爆呢
留得青山在

醫護狗發夢表示
個system真係可以黎手用到
但係警狗自己㩒既可能性低啲
因為太顯眼
反而醫管局賣料呢下一啲都唔奇

如果根據果個醫生講法，可以咁講。
因為你冇login，鬼知乜水用。
但trace到邊度機都有助調查掛？

remote要申請token/sms 仲要高層+it批

HA俾狗做我唔係clinical 人員根本係棄子，九成到最後射個波俾我

我唔係AED人，所以唔識
但日常工作，係唔係真係會趕到需要AEIS LEAVE IT LOGGED IN?

我諗HA IT 無咁高強可以TRACE 返邊部機

基本上你一用完下一手就跟機

問題就係....
講真，你如果A and E有個黑警坐嚮cms電腦面前睇野，呢個情況係好詭異，其實無乜可能嚮真實環境發生。
一係，有人篤灰print patient list 出來。
一係，有高層比黑警入房用電腦，但都好詭異。
一係，有特別remote access

係基本上冇人會特登log out佢
每一刻都有人㩒緊

喂 成日講fact check
條友仲要波台假膠
AEIS book nests 都講得出
連登仔唔撚係下話

我落aed 真係見到人用aeis多

追LAN PORT XDDD

最後一句俾屈毛狗，急症前線唔係剩係得MO RN APN NO SMO仲有好多其他職工，包括我呢隻IT9。起我底嗰啲人又係咩人各大會員自己都起下底

佢話左自己唔係clinical staff
所以可能唔識呢d咁practical既野

十成高層
細既啋你都有味，無著數又要冒俾上司屌既風險咩

少咗你一個就少咗一個人爆料

怕唔怕太早出嚟犧牲

你地要信就信飽佢
book neats 同落餐係用CMS 做
講完

巴打咁勇 加密都冇

我淨知我每次remote access完intranet都有封垃圾email send返比我話我login過

係，所以高層唔好以為咁就過到骨

其實一係有人篤灰 一係警犬偷睇嫁啦

波台假膠都要返工
人地有username + employment latter 已經夠
唔洗post埋id呀

但佢講緊既野 你有權唔信

自膠

上

對唔住巴打

俾各大會員起底都未驚過

呢3個可能性最高
但係邊樣係真無人知

幫你推番

唔係高層back door 我切乜都得

等等先，即係AEIS&CMS都係要LOG IN架喎
咁唔駛LOG IN既係...

呢個po都見唔少醫護巴打 我都信你地 雖然你地未必係A&E 但都爆多啲啦

唔係學咩人開你問我答？
我話我係QE A&E 阿姐開返個都得啦
喂大佬依家講玩呀

本身駐院班警犬會唔會同醫護熟絡左，將病人私隱當八卦吹水爆出黎

有人做二五
Dr. Chan 篤出黎
焗HA處理同表態
不過HA即刻射返個波落前線
咪激到前線嬲到爆

IT 員工唔會係A&E
文職一係EA

AEIS login 係一個類似公廁ac 冇記認
eg QEH 1234之類

巴打勇呀！

G錯了

其實你知咁多未講下囉

屈你膠姐
btw 我都係KCC

記招口震震 相當有嫌疑

警察兇醫院D人，前世欠屌呀？
如果以你方向，可能係扮好人話通知家屬

唔識英文

識個HR
知到手足係邊個Field

封信係真嘅

對唔住 因為太多波台狗三毛 太敏感
巴打一係你開過post

其實我又一直冇講過用AEIS book neats 同 落餐
就算係CMS set 好咗都要redirect 去個訂餐system

巴打小心...

間間醫院都有IT 部
要stay 係A&E 做嘢？
我又唔見病房有IT dog

前同事

已走
最愛101

同事就勿相應

揀人來恰啦，梗係揀d毒毒地果d啦。
或揀d個樣睇落老油條，好撚hae果d。

佢講到自己係急症室前線喎

開post 就話自己急症室前線員工
等人誤會係醫護人員
到俾人踢爆咗
就話自己係IT dog

係呀 所以搞到我都以為佢假腸

知錯啦唔反啦

巴打我跪玻璃

你睇返自己講咩

好hea果d一早掉個波俾ic
patient privacy好麻煩架

又幾時有話自己醫護

PUSH你老母呀 邊個再PUSH我屌邊個老母

但PRINT要LOGIN一定CHECK到喎
佢地都查過冇PRINT到野俾警察

咁平時都係唔LOG OUT姐
所以如果學陳沛然咁講AEIS係可以完全唔LOGIN都GEN到PATIENT DATA...咁都幾奶野喎

收爺 屌你老母

巴打認真你整合開個另一個post
屌我又好 咩都好 sor 騎左你個post

總之我覺得同事以後小心啦.....
即係你傾patient野之前諗諗先，睇睇個環境，d patient information唔好四圍放

巴打同你一齊推左咁多頁
佢依家先話係IT

假膠味濃
算啦 我都係出返去先

之前見過幾個一柴警都唔會話點兇人之類，不過好似退咗休

有冇可能係個警員行去偷睇/影個畫面
資料入面病人分類點解係用職業之類嘅分類
病人職業同佢係邊度受傷，基本上應該同醫療無關，點解要紀錄

大把人報料 都會保障自己
咁依家洗唔洗post hkid呀

同埋佢本身用張STAFF CARD 依家又變左封信
我都係出反去算

咁黑警用手機影低

咁你話咩前線員工？
我係話「誤會」
識唔識字
IT dog 後勤就後勤啦

覆埋依個唔覆
推出面d post好過

收返埋條jer 乖

係要屌你老母呀 乖

其實我睇AE card 好少情況下會記錄呢啲資料，除非同病情有關
例行病人係工傷，咁佢嘅職業同受傷地點對之後判傷好重要

又話返出去既 乖

都唔駛LOGIN, 冇玩啦

有時都有關....
即係例如你以前接觸過石棉，咁見你個肺花左，可能會favour返有關的diagnosis...
有時候某d職業可能例如長時間冇得飲水，咁你loin pain 會增加懷疑你有石的機會。

無錯，ic又會掉個波畀上面，總之前線文職薯仔係唔會嗱屎上身

利申，前薯仔

屈唔到毛就走住屌，say 個sorry 有幾難

乖 自己贊夠自己未？

大家快手BLOCK

睇清楚 我錯

發夢話我聽 AEIS 係完全唔關book NESTS 事

可能知少少又唔想自爆姐

HA話今次係disaster
咁呢類大型事故係唔係一定會紀錄呢兩項資料
病人如果唔想被紀錄，可唔可以要求唔作紀錄
定係一定要連身份證都唔出示先得

我就從來冇講過，有人誤會咗就走住屌

你回應咗我先講啦
唔回就算
屈你老母毛咩
話你假膠扮前線依家先笠水話自己IT 狗呀

醫院好多唔正常員工....

走未呀 又話走 哀撚過狗

講得出做唔到既人 有咩資格話人

嗯

咁其實而家最大可能即係警察非法獲得資料，定係HA有人非法(?)提供資料？

好似係唔到病人揀
例如炒車，係係現場俾人送入去就已經自動入disaster code

走未呀乖 夜啦

其實可能性得兩個
1. AED nurse/mo比咗份list比警察
2. HA高層部腦都入到AEIS同交比警方

發夢話我聽 A&E部門無可能有I.T. Staff

再講多次，當日叫開槍係佢

係 走得未 又話走又唔走 同樓主咪一樣

cms要
因為真係好多資料
唔log out高層行過會屌
aeis其實都好難
部部腦都搶住用咁
有隻狗行近都會勁odd
除非警崗都裝左部啦

1 係冇可能

準備訓 推多下

係 走啦 夜啦乖

現實上，我見A and E notes都少寫呢類職業資料其實....
我見d字重潦過畢加索，我諗記錄果個都可能覺得寫呢d浪費佢時間

生存之道

jer住哂
如果佢發夢發到有野想講係咪得罪你？
你咁撚驚 你係其中一個黑警拎過d資料

訓未？

push你老味 追post

鍾醫生你以前都係做A&E , 急, 唔係一個籍口, 係 R 房咪又係要 login CMS. 甘不如 CMS 都唔洗Login啦, 印 name list 有幾急 ?

鍾醫生全個記者會最有用既係, 透露左個system 分醫院層面同 HO 層面. 甘得啦, 依家QEH拉人, 即係話可以即刻鎖定係QEH A&E班staff 出問題, 同其他A&E 冇關, Am I correct ?

李醫生你唔洗旨意將件事spin 去 "冇人print 過". 所有人都會估到, 係冇人print, 不過影相咋嘛.除左 Nurse station, A&E 仲有好多Cubical 甚至 MICC房 (好多A&E 同時間做左Tea 房 / conference room), Consultant / COS 房都有電腦可以開到AEIS. 如果police 行左去一間冇人既cubical 哩? 你sure 你既manpower 100% cover 所有cubical 經常有人 ? 不如你請教返陳醫生d 相點影返黎, 會唔會有d 線索 ?

不如 QEH 睇CCTV, 睇下究竟班警察同A&E Staff 既Interaction 係點, 咪一清二楚囉邊個篤灰定有警察去偷名單.

btw, 謎團未解開 - 究竟警察點知個case 叫乜名, 知到佢比人mark 左injury at Legco ? 油尖旺成日都有人開片架啦. 要落Charge, 起碼要知佢叫名先得架.

依家HA 記者會黎個短傳比返警隊, 不如一哥講下個搜証過程. 因為, 醫院唔係你可以隨便走入去搜証, 逐個Patient 去望下. 正如唔可以見到個"可疑" 靚女受傷就話入去搜証. 但係呀一哥你又話有醫護人員通報.

即係點 ? 開完仲衰過唔開

最後 admin 團隊全體十分感謝 Dr Pierre Chan 及一眾同事挺身而出, 去保護我地既病人. 我地會係各方面全力Support Dr Chan.

痴線佢個個留言都自己講完自己正評自己

唔好唔知好多姑娘老公都係警察
有一兩個姑娘偷偷地cap screen 用wtsapp sent出去邊個保證到無人咁做過？

的確係我手殘覆錯，如有誤導，我先自隊
下跪道歉

係咪有人咁冇道德就不得而知

乜都有可能。
不過事實係現存系統似乎有漏洞。

我鐘意 錯就認既波台手足

訓

BLOCKED THX

陳醫生記招SHOW左INTERFACE唔駛LOGIN!!!!!!!!!!!!

三毛警告

講緊cms要login呀

以前成日jer你估唔到你咁撐我
反曼反利大和解

點解咁肯定？以我所知都好多醫護係藍絲

見事我咁睇 陳生講得幾好聽 但有d不合邏輯 成個system起左十幾廿年 今日先走出黎話有人發現? 先不論要不要login 個Disaster system沿用咁耐 有police report你都唔係第一日知啦
今日好似發現新大陸咁 定拎光環呢？

個重點係邊個比左份report出去

AEIS=\= CMS

其實都講到好明啦
即係高層有account入到，坐office 銀銀腳開住冷氣Mon到實
一見到前線人員入左新case就即刻call 警察拉人
所以一早就叫前線人員要寫明分類係Mass 乜乜物 Legco
前線就懵盛盛一入資料就做左幫兇
即係隻鬼就係高層，係劉德華

係有好多
走廊都有
有d推得郁添

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

有電腦會壞既地方就會有it

風頭火勢 做第一手source點講都係要自己俾proof先啦
平時又話人唔fact check

唔洗發夢啦
QEH 兩個AE ward G1 H2 都入到Aeis
總之成個AED 編制既地方都睇到

收撚皮, 一係你就扮, 一係你就唔識

過主好嗎

呢個係aeis
兩個system黎

講緊cms要login
每人有唔同username 同pw

aeis都要
不過基本上一個人login 左就唔會log out
同埋個usernane pw係同一個

我唔係樓主
其實我又真係唔洗答既
過主先

絲打手字好少女
成單野其實望一望當時d狗手上有冇呢份野，就知，正常一定都係高層叫隻狗去邊間房捉人啦
唔通真係成晚隻狗坐起部腦前面 會冇人知咩。btw 多謝晒咁多位醫護救人 ，上次我仆街入左去，都見到忙到嘔

呢個post俾五毛亂舞, 樓主真話已認證
呢個post俾五毛亂舞, 樓主真話已認證
呢個post俾五毛亂舞, 樓主真話已認證

你覺得醫管局高層係d咩人？

依家係講緊圖二嗰個CMS
有得揀ward 同clinics 兩個function
Ward 就可以睇曬病房有咩人幾號床嗰啲
Clinic 就用嚟幫人book 覆診之類

所以諗真d, 有人篤灰的機會大過黑警自己用個system去睇野，我覺得

成日係AEIS 見到PW核爆，睇見都慘

講真做咩Post 唔講，分分鐘聽朝返工準備見 經理同Dom

最重要條問題：

中布袋彈果個男仔究竟有無事？ 請比fact

布袋彈中頭嗰位巴打 已經走左

阻阻大家sorry 搭單一問
有冇po中事主消息？

唔係要大家信我
希望大家可以幫手推
等到有真相出黎消除大家嘅疑慮

所以各位唔洗花心機諗邊個醫生護士出賣病人，由頭到尾得HA出賣病人然後放前線上枱。

我唔清楚，就算知都唔講得sorry

老實講，就算係做醫護但未係aed 做過既話都未必知有個咁既system 因為就只係aed 既電腦先開到出黎 唔計高層
更何況你講外邊既人，包括警察個邊
所以你話係警察去aed 搵電腦禁入去搵list 個機會幾細
反而有人篤灰仲大可能
但竟然咩人做 無人答到
係藍絲醫護？高層？無人知

利申 前aed 員工

holy fuck

今舖真係大撚鑊

不過點都好，呢個漏洞係應該要踷塞

同埋睇返佢好似唔係布袋彈打頭
似係胡椒彈
詳情真係唔知

有嘢call IT department
洗鬼長註
咁講病房都有電腦，唔通又要擺個IT staff

大家幫手關注下
今次應該係有史以黎冚得最撚勁嘅一單

乜都聽過 毆打 布袋彈 屌...

正你老味
屈得就屈

咁要點樣先可以查明件事？
定依家已經問責冇門？

佢係咪講緊嘔血嗰位義士

好遺憾依家真係變咗羅生門

我個po入面張gif嗰位
黑衫 卡其褲 訓地下 一面血 雙眼放空
大大張正面相傳通街都冇消息

對唔住 無心騎劫
但以我所知 呢單野
政府係要冚到冇可能比大眾知

警 察 鎮 壓 導 致 示 威 人 士 死 亡

你估下傳左出街會點？

講真巴打你已經好勇

其實擺到明決定要加呢個description “mass gathering outside legco” 個個高層咪就係鬼囉, 唔係要拉人加黎做乜, 個post好亂好多都唔係重點, 睇得好辛苦

坦白講，就算我access 到個系統都未必搵到佢。
我又冇佢名ID 嗰啲
就算有都唔可以公開post
Post 出嚟同話俾黑警知個性質未一樣

新聞真係冇報導果位吐血巴打之後點
希望真係冇事...
唔想俾人拉而唔報平安

只可以話有人好驚我亂講嘢，冇咗份工我都講

樓主加油💪

有冇人諗過一齊集體訴訟 司法覆核？
或者叫鄺仔動議用權力及特權法查醫管局

點解呢啲實事完全冇人提？

冇錯
我冇心嘩眾取寵 但我收到嘅消息 就係走左
但我完全冇任何證明 我都唔知可以點

幫你手去其他post推果個ptt

立會保皇玩曬，有邊次個特權法係過到吖

好多謝你 香港人需要一個交代

因為我係幾個講佢吐血既post都搵唔到答案
至少希望知佢係冇事

唔好意思，借個位嚟，呢個係最新版本

幫手推一推post

最後通牒 Deadline 5 p.m. 20/6

佢有冇解釋點解要加？

個order 係邊個落都唔知

咪講左有backdoor入到

睇左好幾個 咩講法都有
我就黎連我自己都唔信

大家都要跟程序做，就算出面差局電話/fax 攞文件，都係叫佢搵返警崗
基本上俾得佢既都只係病人張差紙(polo 42)

依家慢慢答返之前啲問題，屈毛就麻煩睇睇我post 既圖

Same
唔可以俾個事實被冚埋！！

群

佔旺嗰陣未入職唔知

Access right 黎ja 開個password咩都睇到啦
It果邊有高層要佢開一開根本冇人知

死得未

嘗試整合HA洩漏個人資料疑點

polo 42
有咩資料起入面？

其實上堂有講過有關病人所有嘢都唔可以係茶餘飯後時間當gossip 嘢周街唱

只係想同你同你啲同事講聲多謝
上個月好唔舒服去急症，見到啲大媽早我幾個鐘去排，喺度玩wechat喺度播劇仲有人玩直播，都係同我一樣係cat4，心諗有無搞撚錯金翅仆街鳥
不過原來你地係真係會睇吓邊個有需要啲就會有得去睇先
覆診去醫院諗住親口多謝分流嗰位護士但無見到佢
多謝你哋，嗰日我再等多個鐘可能堅暈埋

btw你覺得醫管局最終係咪想令全部醫護死心到唔會再發任何聲？

無知一問一個假設性既問題，如果黑警個老婆係醫院做，想幫佢老公立功篤灰，呢個可能性大唔大

用返之前有其他post 出過

如果有隊友係唔好彩比警察拉，而又要睇醫生，警察會出一張俗稱差紙既polo 42。呢張紙就係要向各位隊友攞同意，你簽左名就代表你同意醫生向警察disclose你既資料、傷勢，而呢張紙其實係before見醫生時，已經會問你簽唔簽，而小弟又somehow收到風家下d警犬仆街到玩冒簽，同埋警犬可能會兇鳩你，"你話驗傷ar ma，你唔簽就冇報告ga la"。我想同大家講，polo 42還polo 42，醫療報告還醫療報告，兩樣野黎。你唔簽，我都一樣可以出醫療報告，你向醫院申請就有。

如果我冇記錯 Polo42 其實好間單，上面大概寫咗你受傷既部位同傷勢
但係出polo 42之前係要病人簽名同意

我呢啲東家唔打打西家，但係護士俾人周到真係轉定行都似

驗傷紙

如果耳仔聽唔到野
係咪次緊急定緊急?

吊 我認真問左

急 設立deadline必看！！！

幫手推下 有另外post推緊分兩日升級但我覺得一日好d 啱聽嘅一齊入去推

就算分流做cat 3/4 都會各自分先後。程序上有啲傷係只能夠分cat3又上唔到Cat 1/2，但係又急急地就會俾你睇先。
例如BB發燒嗰啲

又唔怪得有人屈既 依個時勢咁多鬼 又玩分化 fact check係必要的

其實急症當值緊既都會知，醫生護士做case 會知，職工要幫手打包入善別室會知，文員要處理佢張AE卡會知

我唔係專業我唔清楚，但係冇生命危險的話你都要等等

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

你係EA定咩？

呢啲唔講啦

嘩屌你老母 啲答案咁撚恐怖既

邊方面
有時真相比恐怖片更恐怖

其實somehow預左有膠層自把自爲過料比班賊

講咁耐收既消息都冇消息來源

到時又睇下ha點割席，返正係QE有兩位義士被捕

咪學肥仔聰咁

波台狗 不了

始終覺得前綫醫護人員是正義的，覺得係某啲高層HA仆街多

想問下噴血個位義士依加點 可唔可以講下
唔係真係走左阿嘛 點解完全無消息

無追post 如果有人問過既 唔好意思

前S座 垃圾HA 唔做啦

#701

user太多 真相太少
有block錯冇放過

冇錯 所以希望大家唔好放棄揾真相

我先係唔好意思嗰個
冇實質料喺手就開po
但你地真係要繼續關注
比政府知搞出人命
佢地係冇可能冚到

三年約未完呀！

[重要]

點check 到入院義士個程況？

好擔心之前吐血嗰位巴打有事

但一直求証唔到

繼續關注 thanks

義士頂住

以前有冇黑警試過阻止示威者求醫?

有心多謝 但事主更需要人頂件事通天

你開膠post就得
哦，三毛狗

佢地唔可以咁做，實俾人屌到仆街。
始終人命呢家嘢佢地擔當唔地

仲諗住班狗嘅復仇心會重到會咁
不過佢哋有乜做唔出呀
反正投訴都係自己人查自己人

醫院唔係佢地頭，成個AED咁多人望住邊到佢惡
但係佢要拉人我地都冇計，佢的確有權

起底pls

<admin 團隊對記者會回應>

鍾醫生你以前都係做A&E , 急, 唔係一個籍口, 係 R 房咪又係要 login CMS. 甘不如 CMS 都唔洗Login啦, 印 name list 有幾急 ?

鍾醫生全個記者會最有用既係, 透露左個system 分醫院層面同 HO 層面. 甘得啦, 依家QEH拉人, 即係話可以即刻鎖定係QEH A&E班staff 出問題, 同其他A&E 冇關, Am I correct ?

李醫生你唔洗旨意將件事spin 去 "冇人print 過". 所有人都會估到, 係冇人print, 不過影相咋嘛.除左 Nurse station, A&E 仲有好多Cubical 甚至 MICC房 (好多A&E 同時間做左Tea 房 / conference room), Consultant / COS 房都有電腦可以開到AEIS. 如果police 行左去一間冇人既cubical 哩? 你sure 你既manpower 100% cover 所有cubical 經常有人 ? 不如你請教返陳醫生d 相點影返黎, 會唔會有d 線索 ?

不如 QEH 睇CCTV, 睇下究竟班警察同A&E Staff 既Interaction 係點, 咪一清二楚囉邊個篤灰定有警察去偷名單.

btw, 謎團未解開 - 究竟警察點知個case 叫乜名, 知到佢比人mark 左injury at Legco ? 油尖旺成日都有人開片架啦. 要落Charge, 起碼要知佢叫名先得架.

依家HA 記者會黎個短傳比返警隊, 不如一哥講下個搜証過程. 因為, 醫院唔係你可以隨便走入去搜証, 逐個Patient 去望下. 正如唔可以見到個"可疑" 靚女受傷就話入去搜証. 但係呀一哥你又話有醫護人員通報.

即係點 ? 開完仲衰過唔開

最後 admin 團隊全體十分感謝 Dr Pierre Chan 及一眾同事挺身而出, 去保護我地既病人. 我地會係各方面全力Support Dr Chan.
點睇呢段野？

個page 係pre set左field 俾警察，有需要用泥溝通

應該冇
1. 如果係唔會拉咁少人
2. 如果有，便衣唔駛響有d醫院

反HA 吧
大家同船
打倒政權

Yes

有可能

分化post
block 得

admission office..

oh sit

果份野係俾前線入資料俾大型事故，有時TA 一次過TA傷三個人已經用

醫管局內部通訊電郵，要求員工須在電腦系統，以「Mass gathering outside Legco」<-高rank 同事 有另外一個System search 其他院同一個code 方便統計同一事故去左唔同醫院既傷者

垃圾三毛 已block

普通RN 唔會搞，唔識係應該
NO/APN 就會，但十年唔印一次俾警察

係唔駛login , 但經過昨晚實有d改動
AEIS 主要係A&E 睇醫生既data, inpatient （入院）就CMS

見佢選擇性回覆就知咩事

咁多醫護，咩人都有，我地點確認個個都黃？

Fake news

2,3 之前白粉報有請個人響A&E坐響度聽有咩事件

你睇埋你其他圖先

自己開圖片嚟睇

會員編號260887
新ac
HA高層入嚟全面打壓，各位永別

Alright, all the new ac also HA高層

換床單個啲阿嬸？

有公院醫生特登唔著袍試下去急症室用部電腦，用左三十秒就去到陳醫生講嘅page，玩左10分鐘電腦都冇人理。

個cmd其實係咪都有login，只不過係用公廁AC login

Block得 哂我時間
個system唔撚洗登入呀而家
你係撚做a&e

解釋好多次啦又唔追post

如果係咁既話
法官大人我冇嘢好講

個system 本身都冇timeout機制

你都可以試吓解釋嘅

開個新ac專業啲好唔撚好啊屌你老母，而家三毛咁撚易賺咩。食屎啦。

嗱，我覺得如果要試就搵個街外人試
有機會有人認得嗰個係醫生所以唔阻佢
成日都有自己dep 醫生返早收晏用電腦做嘢
頭先有所冒犯，對唔住巴打

依家風頭火勢有block 錯無放過，如果你唔係假膠嘅就當我say 定個sorry先啦，拜拜

個人建議
你不如實際啲講一講你自己啲見解同埋親身經驗把啦講下HA擺你上枱嘅感受都好過開你問我答，而家呢啲時間都係俾人質疑

其實前線上下都好齊心，基本上啲NO 都好保啲細。
反而總部啲人真心好閪，揀啲最忙既時間落嚟做audit
Audit 內容同operation 冇關，仲要搵人entertain佢

我地準備block AEIS disaster module （上面講果個page)， 留番少數機

3毛confirmed！大家可以留個負皮出返去！